［突發］會員歌神張學友已遭起底！！

仲有樂壇長青樹

？

？？

做物9

留名

盲撐張學友>譚詠麟的後果
ching ho ball

發生咩事呀

ching呢獲斷正啦

有訂閱張曦雯

又有睇CLC 真係中左

我留著你在身邊 心仍然很遠～

容祖兒版本完勝

艾辛 睇見個樣鳩都縮到變屄

撚伯痴撚線

我肯撚定係佢黎

痴撚線

clc正喎

湖人仲正

支持樓主

我騎迷